連登同現實真係平衡世界，今朝個個話「是但啦」連登話「唔好裝修，唔好成立臨時政府」

條街勁多人